我粒催淚彈啜住左係地下，點睇？

搞笑呀你

大陸野真係好恐怖

石屎都撞得開cls

我唔信係外來壓力
01新聞
【11.2集會】催淚彈熱熔地面？ 盧覺強：外來壓力造成陷入現象